[熊出沒注意] 各位住紅磡絲要小心佢

正話我fd既女朋友比片中人士偷影再由巴士跟到落車 跟到入行人隧道見到佢起跑接近

好彩一轉彎就見到隊差佬，最後哩件友轉頭跑走左

片

咁肥都跑到？

洪金寶跑得都好快

搭緊幾多號巴士？係邊個站落車？

應該捉住打到絕育

118 紅隧

咁可能未必住紅磡wor，只係有目標就跟落車

各位絲打小心,條友影相個樣淫撚到

好噁心

佢到底係偷拍定係擺到明影你

影得好撚明顯囉

依個係咪肥絲巴打真人

琴晚搭巴士隔離有個差唔多身型嘅肥佬又係用呢個角度咁坐部機對住我
好不安呀

又係呢啲變態毒撚

影低打j姐

屌你比人影緊都唔知
個動作又要明顯 但又好撚偷偷摸摸feel
又真係成隻熊咁

佢fing個電話個陣好明顯開左相機

佢唔知自己太肥有少少動作都好似部珍寶機咁移動

條友個樣想點